資助入機場交通費?

有冇人organise 比如買一批飛資助同學仔?
Citiflyer 來回55元九龍路綫
65 香港路綫
有三個月期

推

唔趕時間既坐E車？